京東9618發生乜事

做乜突然爆升
有咩消息

啱啱放監？ 升咗成個星期啦wo

買咗成個星期啦

今日

因為連燈仔無買

靜啦屌。。

靜靜地...

唯有叫Lin仔收返個post

因為連登仔話垃圾
支那股
造假數